Scenariusze testów rasy kotów dla strony: https://pl.wikipedia.org/wiki/Rasy_kota

1. Sprawdź, czy w tabeli znajduje się rasa abisyński
2. Sprawdź, czy w tabeli znajduje się rasa cejlońaki
3. Sprawdź, czy w tabeli znajduje się rasa garfield
5. Sprawdź, czy w tabeli znajduje się rasa norweski leśny
 
